癡撚線！EBB呢個時候竟然仲食京阿尼人血饅頭

戇撚鳩
人地火燭死左十幾廿個員工
你就趁機會上架佢地既作品，等人免費享用人地有血有汗，得來不易既作品
用懷愐之名等人睇你個仆街網
搵錢搵上腦呀屌你老母？

係有良心就就下架人地啲作品啦
你拎人地啲作品搵錢都算
呢個時候仲食人血饅頭

祝EBBIO同人上上下下長命百歲、百病叢生

EBB我屌你老母呀

會員搭巴士返學入黎未呀

真點人血饅頭

ebb 正仆街 咁樣黎賺view

平時唔尊重知識產權都算
而家人地公司死左咁多人
你條仆街就抽水抽唔切咁撚樣
播人地死者努力整既動畫
踐踏人地既成果
你有冇良知呀你班垃圾

我想講咁做無問題, 向外界傳教京ani既優良作品
依家好多日本仔都數返以前既良作, 唔覺係咩所謂人血饅頭

@CHOK人

樓主係咪鬼？

又話反ebb
又咁留意ebb
屌你老母曲線宣傳
已block柒

係傳教就叫人幫手買BD
而且唔好唔記得佢係用人地知識產權搵錢
而京ani係一蚊都唔會有錢收
係落晒班仆街袋

無睇過就買BD??、

block囉屌你老母
我反港共係咪就唔可以睇港共發佈嘅新聞稿，林鄭記者會呀？
傻鳩

我無份搞好耐啦 係初初幫過吓手咋
ebb唔到我理

諗起之前有連登仔自殺之後
ebb開個post叫人睇多啲ebb唔好唔開心

點睇佢地咁搞法

都冇撚血性

課金做ebb會然去睇了

屌你老母

突發，京ani火燭數人重傷！！！

一時就叫人捐錢 一時就屌鳩人血饅頭 errrrrrrrrrrrr

siu4

咁應該點做? 雪撚晒佢地出品既動畫?
觀點角度姐 佢做乜都你話人血架啦

係咪調轉左啲野
乜唔係睇完覺得鍾意先買BD收藏支持
香港本身又睇唔到日本電視台再放送

好耐之前個POST我屌EBB, 俾人話我戇鳩

真係好野

同意
應該將所有京都嘅動畫從各大動畫網站下架

我玩膠抽ebb水
如果你覺得傷大雅嘅我道歉

但唔代表佢地唔係食緊人血饅頭
搞清楚

唔係之前就有架咩

我好鍾意嘅歌星過咗身
所以我將佢CD入面嘅歌放上我個網
等人可以免費欣賞佢嘅歌

大佬開動畫網冇授權呢件事已經唔道德啦

Logic fail

佢地會課金支持EBB

課金睇老翻真係無野講

咁都唔係見人火燭就即刻放人地作品做上cover掛？
何況冇授權，概他人之概

老翻網真無恥

就算佢將一日廣告錢捐晒去京阿尼
都改變唔到佢係食緊人血饅頭嘅事實

咪咁撚過份啦ebb 一係呢堆野停左廣告/收入捐俾京阿尼啦

上個星期先屌完黎
全部老番夠膽地收月費收到貴過Netflix

好想整死佢
有無人 報左海關?

冇用佢個網睇好耐
要登入已經on9
仲要upload慢

屌佢老母....

我估樓主想表達既係ebb係一個侵權網站，佢依家咁做，只會令自己click rate上升，從而賺錢。

如果其他有比版權費既話，佢做呢樣野自然合理好多？至少佢地係購入左人地既作品。

佢用廣告收入捐俾京阿尼都係不義之財
要捐就唔該佢地用自己資產捐
正一仆街黎

垃圾網 成日load唔到又要課金
我直接買碟都唔益你啦

張國榮死咗
電視台會買佢嘅戲黎播
係合情合理等大眾去懷愐佢嘅方式
而大眾睇佢筆錢由電視台承擔返
電影公司都會多咗資源去拍更多電影畀大眾

問題係ebb冇授權
人地辛辛苦苦落手落腳整嘅動畫
畀你咁樣不合法地公開已經係好大悔辱
為嘅只係自己搵錢
而家放咁多京阿尼動畫上版面
唔通佢係真心懷愐咩？搏view搵錢咋

佢用一個損害業界而且搵埋咁多不義之財
去美化自己懷念死者嘅行為
好可恥

佢搵嘅錢係慷所有動畫公司之慨搵返黎
係不義之財

可能佢自己平時都係喺ebb睇動畫
口裡說不

人身攻擊冇用
係就搵理據討論

條友之前龍珠未上完已經放上自己個網
獲獲新奇獲獲甘呀呢個賤種

唔怪得無啦啦轉曬

根本冇網上資源就唔會有世界各地嘅fans，bd同周邊銷量都冇可能上升，人哋動畫公司整套動畫出嚟都係放上電視免費播放，又唔係收費平台，而家ebb整合集播，反而令更多新入坑動畫迷接觸到舊作品

咁都屌根本走火入魔
定其實你想做冧ebb咋？

721， 咪再推呢啲post

相反B站

今日，京都動畫公司不幸遭遇火災事故，致多人傷亡。收到消息後，我們深感震驚與悲痛，在此我們向事件中受到影響的同仁及家庭致以深切的關心與慰問。

同時，bilibili日本分社將積極參與日本動畫行業對京都動畫公司的援助行動。

衷心祈願逝者安息，傷者早日康復。

嗶哩嗶哩公司
2019年7月18

回應紅字:
敢問閣下當年世界各地係點樣收睇龍珠？
咪又係靠當地電視台、代理書商買入版權
當年鳥山明咪一樣發到豬頭咁
用網上資源唔流通所以作品有機會唔紅去為佢辯護呢點根本站唔住腳

綠字:
動畫公司唔係免費提供動畫畀電視台
電視台一樣要畀錢買授權，亦都要搵廣告SPONSOR
作為觀眾你唔駛畀錢唔等於樣野係免費
何況佢賣畀電視台都係賣當時嘅播映權
係一次性放比觀眾睇
重播又要再傾多次
而唔係好似EBB咁偷完人片再比你睇
自己中意幾時播就幾時播, 睇邊集就睇邊集

藍字:
係會令多人識左
就好似以前睇翻版龍珠漫畫既人會識龍珠呢套野
最後間接令佢買多左周邊 增加佢地收入
呢點冇錯
但你會唔會話翻版幫到日本方面搵錢
所以翻版就值得被表揚?
眼見就冇啦
就算B站而家買返正版
你又有冇見動畫公司多謝佢當年偷佢片等更多中國人識呀??

走火入魔？你講緊啲死撐ＥＢＢ個批？

仲有冇傻鳩撐呀？

本身放盜版野已經唔岩
但都可以叫將動畫分享到更多既人
但仆街ebb直情拎埋啲動畫黎牟利呀!!!
仲要收得貴撚過正版,咁既做法真係無問題呀?
好老實講 唔睇盜版既光環我就冇
但拎人地努力既成果黎賺錢
就好撚大個光環係我個頭度...

ＥＤＩＴ左怕你睇唔到

敢問閣下當年世界各地係點樣收睇龍珠？
咪又係靠當地電視台、代理書商買入版權
當年鳥山明咪一樣發到豬頭咁
用網上資源唔流通所以作品有機會唔紅去為佢辯護呢點根本站唔住腳

動畫公司唔係免費提供動畫畀電視台
電視台一樣要畀錢買授權，亦都要搵廣告SPONSOR
作為觀眾你唔駛畀錢唔等於樣野係免費
何況佢賣畀電視台都係賣當時嘅播映權
係一次性放比觀眾睇
重播又要再傾多次
而唔係好似EBB咁偷完人片再比你睇
自己中意幾時播就幾時播, 睇邊集就睇邊集

翻版動畫網係會令多人識左
就好似以前睇翻版龍珠漫畫既人會識龍珠呢套野
最後間接令佢買多左周邊 增加佢地收入
呢點冇錯
但你會唔會話翻版幫到日本方面搵錢
所以翻版就值得被表揚?
眼見就冇啦
就算B站而家買返正版
你又有冇見動畫公司多謝佢當年偷佢片等更多中國人識呀??

走火入魔？你講緊啲死撐ＥＢＢ個批？

麻煩各位幫手將ebb侵權牟利報上海關 各版權商(b站 viu medialink)
加快送佢終

笑死人

係就正面駁啦
屌你老母單單打打

屌 講咁多做咩
條友擺明係信眾或者已經比緊錢支持ebb...

幫你推爆佢
我都好想ebb執柒

我地中國人搞老翻係幫佢宣傳，日本仔應該多謝我地

如果係真咁佢真係消費緊死者，人地自殺有人地嘅理由，會唔會真係因爲上你個網睇套野突然解決佢嘅煩惱呀

信佢真心想幫人就真係天真啦，咁撚功利心腸唔會好得去邊

EBB打手好低質

不嬲越反越留意架啦
睇下蘋果頭號fans

佢轉做cover
等更多人睇 搵更多錢

我想講嘅只係我覺得: 作為一個動畫網哩個時節出合集嘅行為冇乜問題，係可以令人認識京阿尼

我諗問題係在於佢個網係盜版牟利，我都無意係哩一點之上擁護佢，利申返先，冇係ebb睇開，唔清楚佢點樣賺人錢，唔介意可唔可以講下？有付費會員制度？
當然我冇唔睇盜版哩個光環

咁人地日本仔有冇收人錢整個list傳教先

佢放海賊版動畫比人任睇已經係唔道德
而且用翻版list去懷念呢個手法已經好悔辱京啦
就好似你拎隻翻版cd比歌手簽一樣

佢嘅收入係靠頁面廣告
同最近搞partoon

唔比錢買會員
係所謂既繁忙時段會唔比睇...

係要咁做既話正版徒途徑有大把,唔洗盜版網站操心

ebb我屌你老母

但其實一向網上都有動畫資源俾人任睇，啲人唔去ebb睇，都係去其他網睇/搵種下載嚟睇，當然我冇打算合理化盜版，只係提出客觀事實

至於悔辱京阿尼哩個講法我不敢苟同，你咁講有啲對人唔對事

如果情況係一個著名av女優患子宮頸癌引退，而thisav, av01等網站出個合集，咁又係唔係食人血饅頭？

出份聲明話懷緬加捐部分收入咪幾好
宜家真係好撚肉酸

你柒夠未

點解你覺得AV網咁做就唔係食人血饅頭？
一樣係唔合理唔合法同利用人嘅不幸去搵錢
冇人提咁解姐

做咩姐你

就算捐晒咁耐嘅ebb嘅收入都係不義之財

我覺得所謂人血饅頭嘅界定線冇咁低

ebb捐錢啦

其實一切都係睇佢做件事嘅出發點係乜，就好似柒婆講嘅初心，係修例送中就係魔鬼，係特例移交/保障到兩制嘅就係德政

就係佢盜版加人肉饅頭，咪叫佢捐錢飲水思源，有咩問題？

明眼人

最衰B站有啲動漫會cut走某幾段鏡頭 仲有冇啲正版中文字幕嘅網

自己睇番#25 睇下樓豬講咩先

你做乜咁敏感

通常會出懷緬系列唔係常態咩

又無額外收錢

各有各做啦

你想點

你anime1打手呀 反翻版推薦翻版

總之佢有收錢+老翻就冇資料學人緬懷

我冇唔睇老翻光環
只係ebb用老翻搵錢太仆街
我一早轉用anime1
人地老翻都冇搵錢

我個時未知佢未食人血饅頭

5年前10年前就話無正版睇者，而家正版平台咁多EBB收錢播翻版收皮啦

我個時未知佢食人血饅頭

EBB有追POST WO
8點

岩岩

算你條仆街有小小良知

你放過佢？

過份D喎，EBB 又無比版權費

認真問，. 100% free , 冇廣告，有冇人支持？

正版？
老翻就收皮

anime1唔齊

收皮啦

咁你又有幾齊呀
人地ebb有埋one piece添
不過齊都好
老翻你都係收皮啦
等比人報海關

我就係睇唔過眼,ebb收錢，至想整個完全免費版出嚟

咁你d片邊度嚟？
係咪自己bt 定偷ebb偷上偷
咪又係老翻
同埋ebb慢到咁
唔好？
你做到人地咁快咩

Egotistic Bloody Bread .io

佢個價錢都幾貴
有個plan 8美金唔知幾時比一次
但b站一年係百四蚊人仔

咁你點齊呀
係ebb度偷呀？定係又想叫人upload呀
整完之後又話要人捐錢維持server架啦

721見

老翻收人錢
食人血饅頭

月費制